覺唔覺香港好多野都係難過外國

買樓唔駛講啦，全球最重負擔，香港同老豆老母住係norm，外國三十歲仲未搬出黎會俾人笑
入u，係易左，始終都係有部份人要行冤枉路，外國u如果唔介意名氣基本上收硬
學車，跟親戚學係咁意舞得掂架車就俾個牌你
揸車，稍為有d偏差就俾司機路人媽叉你仲拍埋video
做pt，4x蚊個鐘，夠食餐飯，外國7x係基本
知你會講物價，外國超市/快餐/油錢/交通費有時仲平過香港
做運動，排隊排到冇癮，落樓下d公園又係石屎森林，外國d公園草地行到你唔行

聽日諗住返工偷懶？
訓啦柒頭

打個咗字好難咩

喺香港都好難做人啦

邊度外國先?
如果講緊歐美國家,你肯定?